有無人讀左大專大學做飲食？

如題

有朋友係

講真難唔難上位，上兩萬，讀完大學做有無比人玩，有無話太遲？
西廚？

有咩出奇，邊有咁多好工請大學生？好多人都打份牛工

出奇在讀到23 24入行
但其實好似有學位做兩年好快做到行政
至小我見酒店既都係咁

都要講下能力既，大學畢業又唔代表啲咩

有人自己開cafe

好過中五畢業啦

大把人quit u全職飲食 sales添啦

大把

讀完u呢？